仲係香港人做特首咪算好...

遲下整個講普通話既....

係講廣東話支那人 唔係香港人

張曉明咪特首lor

明明係國際人
屋企D國際7國大封相咁

居然退到咁樣樣都叫算好

我識既野唔多
請問咁既心態叫咩...

大部份人你同我都係咁